雙 十 節 爆 買 黃 圈

撞正星期六日

國慶

推

二百萬人要出嚟買嘢

屌，按錯負皮